<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hallo on Jalingo</title>
    <link>http://www.jalingo.de/de/</link>
    <description>Recent content in Hallo on Jalingo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jul 2020 12:00:46 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://www.jalingo.de/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://www.jalingo.de/de/imprint/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 16:47:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.jalingo.de/de/imprint/</guid>
      <description>Anbieter: Jalingo Management UG (haftungsbeschränkt)
Locarnoweg 6
12205 Berlin
Geschäftsführer: Ingo Czok
Gerichtstand: Amtsgericht Berlin Charlottenburg
HRB 188860 B
Kontakt: Telefon: + 49 30 57712452
E-Mail: info@jalingo.de
Website: www.jalingo.de
Bei redaktionellen Inhalten: Verantwortlich nach § 55 Abs.2 RStV: Ingo Czok
Haftungsausschluss Inhalt des Onlineangebotes Die Jalingo Management UG als Autor dieser Website übernimmt keinerlei Gewähr für die Aktualität, Korrektheit, Vollständigkeit oder Qualität der bereitgestellten Informationen. Haftungsansprüche gegen Jalingo, welche sich auf Schäden materieller oder ideeller Art beziehen, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der dargebotenen Informationen bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutz</title>
      <link>http://www.jalingo.de/de/dataprotection/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 16:47:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.jalingo.de/de/dataprotection/</guid>
      <description>Allgemeiner Hinweis und Pflichtinformationen Benennung der verantwortlichen Stelle Die verantwortliche Stelle für die Datenverarbeitung auf dieser Website ist:
Jalingo Management UG (haftungsbeschränkt)
Ingo Czok
Locarnoweg 6
12205 Berlin
Die verantwortliche Stelle entscheidet allein oder gemeinsam mit anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (z.B. Namen, Kontaktdaten o. Ä.).
Widerruf Ihrer Einwilligung zur Datenverarbeitung Nur mit Ihrer ausdrücklichen Einwilligung sind einige Vorgänge der Datenverarbeitung möglich. Ein Widerruf Ihrer bereits erteilten Einwilligung ist jederzeit möglich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://www.jalingo.de/de/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 16:43:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.jalingo.de/de/contact/</guid>
      <description>Bitte kontaktieren sie uns über das folgende Formular. Vielen Dank.
Dein Name Email Adresse Eine Email Adresse wird benötigt.  Nachricht   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>http://www.jalingo.de/de/about/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2020 16:29:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.jalingo.de/de/about/</guid>
      <description>Jalingo: Leidenschaft für Software Gegründet 2017 befasst sich Jalingo mit Blockchain, künstlicher Intelligenz und mobilen Geräten, um deren Potential für zukünftige Produkte und Dienstleistungen zu heben. Jalingo investiert in Unternehmen, die einen überzeugenden Geschäftsvorteil durch den Einsatz dieser Technologien erzielen.
Jalingo wurde von Ingo Czok gegründet, der schon Tembit (jetzt Serrala) einem führenden Unternehmen für den Bereich Cloud und Mobile Lösung für Firmen- und Banken-Zahlungsverkehr mitbegründet hat. Nunmehr hat er mit Jalingo neue unternehmerische Herausvorderungen angenommen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
